鄺俊宇 林鄭又錯！下屬被照肺 形勢急轉直下！

鄺俊宇
林鄭又錯！下屬被照肺 形勢急轉直下！
25-12-2020

鄺俊宇
182K subscribers

講左咁耐

777想玩到比人炒啫
你估佢好想做落去咩
我辭職你唔比咪唯有搏炒